[投票] 你地驚唔驚自己喺示威活動中畀警察拉？(假設只係普通程序咁拘捕，而非黑警暴力拘捕)

注意：條問題係，假設你只係和平示威，無掟磚頭無武器無暴力行為。你最多係被動式咁坐地下唔肯走(警方面求離開而你坐底不從)。然後警方拘捕你咁唧。警方亦無暴力行為。

唔驚既話畀 正評
驚(唔想畀警方拉)既話畀 負評

我想知各位抗爭者既標準係點！因為多數人個底線唔同，對抗政府時個玩法就要改變。

2:2
求多D人表態！

另，我諗起一樣野：
5年前，佔領運動之初，黃之鋒呼召當晚參與者重奪公民廣場，學生及其它成年示威人士一樣係衝入政總前既公民廣場。一樣係被警方圍住無得走。警方要拉既話，一定有拉得到無得走。而當時學生及其它成年示威人士唔怕。
然後警方開始放催淚彈果晚，有示威者仍停留在添美道，唔肯走。於是又係被警方圍住無得走。如果警方拘捕，佢地實走唔甩的。但呢班留守添美道既示威者唔怕。

驚，驚到仆街
但係點都要出黎 驚驚下就上埋前線

死囉 3:8
原來真係驚架？

3:11

冇咩好驚
出得黎預左最壞打算

幾年前唔驚
依家有個仔會驚
但出得去就唔驚得咁多,會有心理準備

驚同唔想係兩回事
唔驚但係唔想咁投咩

10 : 29 ，接近1:3咁

1:3!!!!

嘩超過 1:3